金鐘朋友請尋找狗總秘密通道

冷氣軍師之愚見
現有大量警力濟留政總狗總內部
本身無人衝佢地都無必要出黎
但支聯辦突然被圍會唔會製造左壓力令佢地要出黎增援?
但係狗總出黎無可避免要先驅散人群
所以呢個時候會唔會捨易取難
動用秘密通道出黎??

所以麻煩係金鐘迷惘緊唔知做乜好既朋友
可以襯依家人仲多
到停車場留意下d水電房門有無人士大量出入
如果真係有秘密出入口
咁既舉動都可以拖一拖狗既調動速度
幫到係西環既戰友

推